TWTR 竟然上到40美元以上

其實佢盈利能力真係麻麻

總統概念股

唔知仲有冇得升